C.朗拿度驚呆田徑名宿：他就像身體的醫生,教練,科學家

C.朗拿度是球壇最著名的「常青樹」之一，這位球壇傳奇在過去十餘年中一直保持著超強的狀態，「火不過N年」的質疑也從未擊敗過C.朗拿度。如今，C.朗拿度更是得到了田徑界名宿奧比克維魯的稱讚。

奧比克維魯曾是1996年世青賽男子100米和200米的雙料冠軍，2004年他曾獲得奧運會男子100米亞軍，2006年他成為歐洲最佳男子田徑運動員。這位田徑名宿也經常和C.朗拿度一起訓練，如今，他對C.朗拿度讚不絕口。

奧比克維魯稱：「我和C.朗拿度經常在力量和耐力方面進行訓練。我遇到的，不僅是一位天賦出眾的專業人士，他還擁有無比的智慧和極強的學習能力。」

「當他在英超踢球的時候，他更多地出現在邊路，這就讓他不可避免地失去了一些能量。而在轉投西甲後，C.朗拿度改變了踢球的方式，也學會了用一種截然不同的方式去訓練。」

「這麼多年下來，C.朗拿度不但沒有失去自己的身體優勢，反而獲得了更強的身體條件。通過數據分析我們發現，C.朗拿度從未有過如今這樣的身體爆發力。」

「擁有這樣的頭腦，C.朗拿度的身體素質至少能保持到40歲。很多人都認為C.朗拿度最大的優勢是出眾的天賦，但實際上，他的最大優勢時對科學的好奇心。他會對每一種新的訓練方式進行記錄，並嘗試解釋出這種訓練方式的動力學遠離。在分析某種訓練方式能帶來的優勢時，他會親自試驗，來體會這種方式是否真的有效。」

「C.朗拿度不但像個教練，也很像一個醫生。看著C.朗拿度的那些衝刺，沒人會相信他已經34歲了。」

反觀某花

又打飛機

但牙朗入波咗

身體壯了 但入波少了

身體弱了但入波多了

連登王騎：垃圾c朗淨係識刷數據

身體咁壯 身體年齡又得二十歲 但一講到點解入波少咗 意甲入波少 朗迷就答： 34歲仲想點呀

第一年去意甲,唔使夾?
班隊友攻擊慾望都低過皇馬,叫佢上都唔上
點似得某花係間公司幾廿年熟到爛唔使夾

Piatek 第一季踢意甲 上季踢波蘭聯賽 今季意甲踢咗兩隊波

點解花係季軍廷會差咁遠 夾唔夾係咪唔重要

朗

得啦 總之佢身體咁勁 日後又無得用年齡大黎做藉口

點解唔可以？
AC米爛，算啦我地，我地美斯柒左

身體咁壯身體年齡二十歲
入波少唔通夾硬話佢因為老咩 又壯又後生喎

放lunch 未鳩sir

廢囉

scoring frequency:

piatek: 141 mins
c.ron: 128 mins

美斯廢？一年50球邊個做到
AC米爛你講乜野？

頭三個冇冠入一百球都冇撚用啦

唔同website姐
但都係c.ron scoring freqeuncy高
唔係打正前
仲多8個assist

btw都鐘意同欣賞piatek
但平心而論c.ron算係咁啦下話

你想聽既野囉 鳩sir

收嗲啦牙朗今季捧左美洲杯同國王杯未

三十四歲好勁啦 但一講點解入波少 就有人話三十四仲想點 我認同 但時不時又有人吹奏佢身體年齡二十 依篇又話身體好壯 咁好矛盾囉